專業清算師派成績表 ： 燉 被發現盜用泰國公司嘅註冊商標

【燉燉燉燉：和你飛到泰國投訴❛燉❜盗用藍象商標】

有關昨日藍象公司向❛燉❜發出聲明一事，我師表示承認責任，並敦促❛燉❜盡快停止不法侵權行為。（捧讀）

乜又係你呀❛燉❜生？又唔守法喇？今次仲要衰出國際線添呀？做乜要盜用人地嘅註冊商標呀？咁樣係唔岩㗎！

哎呀！唔好意思，岩岩入埋你其餘分店嘅資料俾泰國嘅清算師手足添！支持嚴正執法，打擊盜竊版權！手足下次大家見到口講守法嘅藍店，記得“支持”下佢哋啦！

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

#專業清算 #嚴正執法 #打擊不法商人 #我不吃軟飯 #我地守法護法 #燉 #偷竊 #版權 #泰國 #blueelephant #此blue不同彼blue

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

不過莊思明單野好似無左下文

用咗咩商標？

呢啲其實佢改返個menu就得
對佢無乜影響

條link 有架，睇完順便like 佢哋個page 🙏

清算師真係好正唔係人人有咁好文筆又眼利
辛苦哂

好波

清算師地表無處不在

hoball

乜撚野我師
有冇咁鍾意用共產中文呀？